9up下ok?

有燒烤去
偽毒冊又多個名

同班佬去圍爐取暖炸

正

本身已經mark低左

皮寶打唔打機

唔正

唔見你問我

你燒緊烤喎....

照打冇難度

恭喜你

咁你開驚啦

等振

唔夠我受歡迎

紅字魔力

咁我打一場先

算啦唔阻你地鳥

咁毒
唔好啦
認真同fd玩啦

提子?

明㗎喇

11點度ok?

你睇吓自己咩色

係了

復錯左
我問oppa啊

實ok ga

見到了

花式撚狗

勿酸 我真係鍾意男人

做紅字都幾好

冇
我唔鍾意撚人

Ok

想喊

加油

幫你抹眼淚

燥 冇仔

安慰番
我冇心
睇錯左炸

我都冇

溝我

兜唔到啦

不了
你有葉葉

快

55

肥葉

做得毒撚預咗啦

葉葉好正ga

唔夠錢養佢

都講左我冇心囉

清好波

你地見過曬？

Ok明白的

請尊重 謝謝!

我仲排緊隊

知咩事

讓你先

你排邊 我仲係隊尾

啊。頭好痛

幫你按按佢

屌你哋家母講我壞話

好暖

見一次
一餐m就加大

幫你按埋

不了

讚緊你

又拒絕

你地睇我留言應該好辛苦
咁多錯字

我唔洗人讚

係你前一個

嗱
我無份㗎

關咩事先

打開速成估到你想打咩

唔想同你講嘢

估中左

你講緊乜柒

卜山 係就/記 m字後面記
利申：推理小說拎a

屈g

我真係喊㗎

邊到有得考

你按到咩

念力

攰

攰就瞓 咁都要教？

爽了

Mon po

早晨

而家就係你後邊

No

早

就黎焗死好辛苦

毒撚本應如此

惡到

爽what

背後涼一涼

攰too

叫左花哥未

出街抖氣

開冷氣

學緊佢

好彩我長期係到

想唔想瞓呀

叫左象姐未

番緊工

本身都係想你涼啲

花狗hi

抵你冇女

係咁撩妹

岩岩訓醒 但仲係好攰

你係個boy

學錯嘢了

Metoo

剛先啱

冇諗過有

佢天生技

原來係基嘅

Yes lol

咩環境呀
開一開冷氣/風扇/窗會好d

你宜家先知？

我係考官

食嘢未呀
餓唔餓呀

做唔到暖男係咁

cls
真係完全唔同級數

唔怪得上次係咁想摸我碌鳩

Sweet到

俾個A我

唔係點上神枱

ching有怨氣

一起身就餓了 食緊

唔比

我揾到嚟摸先得㗎

丫你條仆街又啱喎

手臂咁大

其實設身處地諗下好冇

最多我俾錢

Sik d yeh ching

你對藍字都咁就得

男人老狗手臂貢幼就遮住啦

咪係！ 屌

唔想佢對我好

夜啦
唔好食太多
會消化唔到架

比感情我

清入咗觀察名單

哩個真喎

你嫌棄毒撚 不了

Ok又屈

一日兩個9up post

屌你老母

Skr

Sky

今晚都無得早訓 消化到

我仲要觀察？
定佢牙

讀寫障礙

我男女平等

你deep-clearing係用開邊隻？

毒撚係咁

好想燒野食牙屌你老虎

我用keihls 白泥

係咩係咩

我用緊幾隻 想攞多幾個參考

你太耐冇上水

cleansing wor ching
biotherm藍色盒

誠意推介glam glow!!!!!

好似係

Bb

去左返工牙
唔係佢咁去玩囉

U2 la

真誠答案！

Sorrr 未訓醒

Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing
Deep-cleansing

罰抄左10次

me乖學生唔玩電話

信了

我會留意下大家用緊的 謝謝

嗱 怯啦

正確態度

其實有咩用

Real好用 雖然貴
唔好係香港買 貴到仆街
但清潔能力好撚正

用完dr.wu支玻尿酸精華番唔到轉頭

食乜

深層清潔 清走啲黑頭白頭粉刺 殘留係你面上面嘅wujoe嘢

唔用過好難同你講

屌嚟緊去台灣想買但無買行李買唔到

咁其實你講嚟有咩用

上網買 外國網

唔記買行李

互相信任ok?

垃圾uo同埋台中無嘢買 所以唔買嚕

Real good ?

走啦

goodest

搵日睇下

食左烏冬

未食

咁你係邊買

依家用緊innisfree

譚？

戴定頭盔安全啲

保濕？

去台灣嗰陣撞正1600twd 買一送一
掃咗半打

岩既

係佢官網買 或者有啲外國網 sf唔記得有無

唔好再用呢啲韓牌

安全啲好

食我

你貢講我好擔心

專心同班女同學上堂

yes
好潤好滑

oppa呢？

泡泡好靚仔

係到

我係oppa

Why 都係朋友介紹

可以打G啦

見過我就唔會講得出

認錯人

收到

Innisfree edutude house呢啲唔好再用啦
無咩用 曬左錢 同埋有啲成分唔係好的

我都唔知用左係邊

都真係唔平

去台灣就係有時會撞到啲好優惠
會掃係正常！！
香港就貴到仆街

講常識扮靚唔會樣衰得去邊
唔似我咁
毛孔大多暗瘡印多黑頭
多腳毛多手毛粗眉有臭狐

時常戴頭盔

皮皮都扮下靚 ？

佢唔扮都靚

生得柒冇得唔做

過份吹捧 成份不好

打手

我係見工或有重要野先執一執

多謝

比左錢

記得過數比我

用同一個錢買啲更好既產品仲好

我天生柒又懶

收到！

啜卜

收到了

我都好懶 一時時先搞下

Rich

Cmmmmmmmmm

Pooooor

都係
有時約女出街未搞下囉

嘻

扮what

聽日返9點半

累

扮rich

見到都覺得尷尬

早啲訓覺覺

做足安全措施

Sleep

瞓啦

你識咩啊 咪阻住搵食

為他人設想

同意？

氹我訓ok？

邊有能力阻到

你見唔見我oppa?

Here

係 愛己愛人

唔見

企開啲啦屌你老母

你會陪我打G嗎？

咁惡皮皮唔鍾意

打咩g先

不 同 意 。

oppa大男人

皮皮小心識人

扮乜

？ ？ ？

再嘈屙尿落你只腳到

我幫你化 我main

Ching 唔好阻住me搵食ok？

扮乜oppa

急不及待想屙屙了

加油豬唷

Ok wait me

堅oppa

佢惡我

唔想返學

抵

第5人格
pubg 之類
但我屎屎

走堂都要教？

讀撚到天荒地老

巧

啱啱打完 休息5分鐘後 打比我

我好乖的

你都揾到食車頭都係毒撚啦

Ok信咗

唔係你
我唔知點叫佢先叫oppa
你係糖糖

皮寶我又保護你

第5人格仲有人玩咩 好似玩左一排就冇人玩了

我屌緊
咩事揾佢

如果頹嘅
忙啲真係有用

葉寶玩唔玩？

好撚9

計出席率

我都唔想做柒頭啦

想john？

0/10

oppa

但點解仲做緊

我啊

呢位Ching 咁認真的

我記住佢條穿lone褲一世

上莊

完全冇人回WOOHOOOOOOOOOO

皮寶單純嘛

對啊糖糖

揀有得揀咩

我愛你

花花

轉ac先啦

冇上 on9野

叫佢糖狗啱㗎喇

Ching ho ball

啱哂你

有 求我教你

正確選擇
宅係屋企扮毒撚好過

泡泡

好聽叫單純 唔好聽叫

咁我寧願做柒頭

又一件偽毒自爆

毒撚洗扮？ me真毒

幫佢講

可惜冇上

_ _請行填上答案

大家明就得啦

玩得就打比我

你咁on9都唔上真係有d可惜

明咩？
我唔明

你唔明係正常

人地好撚熱血架

佢地恰我
我唔留係度啦
開始啦

ok

called

全部同我企起身!!!!!!!!!!!

哦

唔好揀啲咁惡既人

好震撼

知道

巧
揀溫柔嘅落海得唔得?

想同第個乜乜乜花講野

真

笑死

Share ok?

靜啦

我又一齊笑ok?

Okay 我係boy!

似係笑緊毒

靜啦屌

你自己講嘅

不知所謂

應該笑緊我

我靜唔見得你會溝到女

想識

👍🏼👍🏼👍🏼🙈🙈🙈

比我溝左啦 仲識乜撚

哩個應該真係新人

留低電話先ok?

沖涼 john？

我朋友黎

啜

好難講

醒吓啦
你鬼有朋友

玩不

我
快

所以而家咪識

冇

個跳蛋放咗係邊？

識到咪你嘅

依個年代仲有傻鳩用電話嫁咩

點打

慘 唔見左

我

多朋友到

似你？

我都係新人

转用抖音啦

same as you

雲爺逼害我地魚拉突

你gay嫁嘛 驚你

一齊學喵叫

殘體+抖陰

抵啦

我真毒

出名真毒撚

未見過毒撚會同fd燒嘢食

梳嗰個係我

特登比你見識下

真
只會幫人燒嘢食

梳囉

幫男人燒做乜先

轉gay

屈g到

殺咗我好過

用心良苦

係咪應該講聲多謝

毒撚做嘅嘢從來都冇預計過有回報

走啦
呢度唔歡迎新人呀

Not believe

聖人

為世所逼

認真

咁我走囉

我認真怕啊

挽留

又自言自語

怕乜

唔見你留我

多暗瘡冇得救

Yes me

留唔到你個心
我都係為咗source

真係情況好差就食a酸

有

留住我個人就夠

我有瘦葉就夠

你試下走

見利忘義

仲未收到咩？

Ching人生大贏家

又閃

走緊

怕死

點算 覺得自己好衰

窮矮柒肥毒 中哂就係我

收返 挽留你啦

冇咁易死咖

又未到好差
印唔算深色,不過本身白,一紅就好顯眼

沒 習慣了

開心咗一秒

應該冇
sd多次ok?

明明我都係咁 點解得你做到人生大贏家 公平咩

畀你玩死

可能佢未up
Me ask ask!!!

白淨

搽番多d防曬
以前冇搽曬到d印勁深
有冇太陽都要搽

白但係唔淨

你都係鍾哥哥

ching係咪有咩誤會
我失敗者嚟

唔會玩人

唔該姐姐

抵佢做到暖男

你有女

Me badbad

咪係

貢都發現到

可能妹妹

今日營養目標達成！

唔準你咁話自己

好難發現咩

我琴晚因為冇女先喊完嚟

好易生暗瘡

原來咁容易

應該真係姐姐

識玩

唔難吖

第五人格-1

妹妹 14碎

咪又係差幾個月

未更新

咁我話你啦

多暗瘡就要另外處理
貴嗰d護膚品真係好d

試下訂高啲

應該係

打住等

例如？

我不嬲都自認badbad

可以

不如你開班啦
利申：想join

令我開心2秒

我都好易
少啲食熱氣野
夜訓既要飲下涼茶 一星期一兩次最多 涼茶好涼太多對身體唔好
飲多啲水 比身體排毒

另 搽完防曬最好用卸妝野卸 再洗面
清潔唔好都好易生暗瘡

學你

Badbad 諗到第一次agger me係幾時未？

點敢
我識少少扮4條only

1.23秒okay?

應該要食中藥

知我老喇

第一次係係我開嘅po到讚你嘅

太低

姐姐

你年年18

你係咩性既皮膚？

真
用咗防曬一定要落嘢洗面
唔可以淨係用水
護膚品盡量用少/無酒精
我塊面好易對酒精敏感

冇用 利申 食過

老人家

你咁問人地好難答㗎嘛

係啊 但一定係你開既post架喎

我飲好多水
日日搽蘆薈,叫做冇咁易甩皮
但都係易出油,用過控油但係出紅點,好似少少敏感

咁1.18秒呢？

未必 鐘哥哥啲po都有機會

齊頭2秒易計啲

可能個醫師唔得

中藥永不錄用
食一劑即刻入咗廠
肚痛到係病房喊俾姑娘笑

不是呢

條仆街同人吹水把脈

你好似腸胃成日都中招

本身油+暗瘡
宜家食緊a酸好清爽

真 以前細個唔識 用過啲酒精野
知錯之後 買野都一定會望有無酒精

講到你真係記得咁

其實都試過中藥,係好左少少
但係冇keep,清唔到個底

個個人體質唔同 有啲人可能有用

5g maybe la

係
一年入4 5次廠

男人 又來又回大家都見識得多
有幾多個未出錯過

唔想食呢d化學野
又貴又多副作用
我都係油+暗瘡

點知自己咩性皮膚？

可能你啱食
冇不良反應咪食多幾劑

我係啊

打機都不忘叫春

咁你講係幾時

去買護膚品佢通常會幫你check

你一定好瘦

同時做

客氣少少ok?

一心二用

盲女自己解好少校準嘛

係你個忍笑post

下半身極肥
又話女人鐘意男人腳粗

咁你可唔可以話比小弟知係幾時

真人一定成個韓仔咁
皮膚好+白+瘦

市面上有啲蘆薈野都有酒精
同埋易出油somehow都係缺水 水油唔平衡
我都會出油 我係底層缺水先會出油
但好難搞 底層缺水

易出油有時唔係因為多油 係缺水 試下用多啲保濕野
係保濕 唔係滋潤 兩樣野黎

我應該係勁乾性皮膚

Ja ga

咁都記得

禾刀5g -,-

咁腳粗點都好過腳幼
男人腳幼真係好柒

U badbad

你唔係唔記得啊？

其實你成日肚仔痛
會唔會係對某啲野敏感？

Hi

我粗到着唔到長褲

點會唔記得牙

點粗法先？肌肉定肥

對牛敏感
但係已經戒咗幾年

有冇咁誇
點會著唔到

扮啦 明明忘記了

咁誇張

本身肥
但係操完只係firm咗冇瘦過

你10分滿分但100分喎

唔好亂咁控油
利申 以前試過

555

一定岩岩偷偷地睇返啦

你肌肉男

大脾太粗
29腰要着32腰先過到對髀

好似要配合飲食

我偷偷地搵返腦海入邊啲記憶

J ed

比例上真係幾粗
我32腰
但係膊頭唔橫

牛奶 芝士 奶茶 呢啲都最好唔好
尤其奶茶好傷腸胃

我上半身好正常
近排操大埋個胸

大波波

我忍受唔到自己太肥
32腰已經有肚腩

你呃我唔到架

Share圖ok?

出晒水了
唔去做gym有冇可能操到手臂同胸

20雞/1吓

Hi all

腦補圖only

今日先飲完

yes

Me 45腰

都冇呃你 梗係唔會呃到你

我係屋企自己做
要做d負重會快d增肌

腦補圖都丁到？

55
祝你第時真係45腰

偽毒又番嚟踩場

有肚先正

自己買啞鈴?

咁我應該畀$算

瞓啦仲hi

直男不了

不嬲幻想先最正

更新完未呀

除咗啞鈴好多嘢係屋企做到
睇你有冇心姐
我都知出去做尖好驚俾人笑

點敢

沖埋涼先

岩岩沖完涼即訓 ？

我碌鳩識轉彎

扮

唔係幾時⼁乛⼀⼀⼀⼂⼀⼀

瞓

心水清

teach me

失去信任了

你地一人一啖口水都浸死我啦

慘 唔識打字

係斷左咋傻鳩

係 我廢j

等個頭乾

ic

幫你吹吹佢

毒撚既威力

Uc d what

好

準備好未

所以唔敢得罪就係呢個原因

c u r rubbish

唔好得罪我

溫柔啲。。。

偽毒可恥

真 之前我叫rubbish

唔好成日飲咁多啊

✔️✔️

Ok 你咁係得罪佢only

只少我係真毒

驚乜

我保護你

啲女比你溝曬啦

Ok 收到

你又想爭？

做咩？ 姐姐保護你！

自動棄權

咁就乖啦

毒撚唯一選擇

你屋企屋苑？

Me乖過狗

你乖啲定泡狗乖啲

唔見得你棄權佢會溝到

唔好望

唔見得我唔棄權我會溝到

一定係我

有潛質做我跟班

老師

你目擊到？

無...

咁都好啲

有我在不用怕

包你有茶點食

咪撚輸比佢啦

唔好望唔好望 搵其他野做 乖乖

但我冇錢比學費

冇贏嘅條件

請確保你未來陪我過
就算日子不好過
未忘記愛 未忘記有人苦苦撐住我

保護埋我ok?

15年免費教育啦Ching

冇quota了

Ching ho man

今日返學返成點

又...

not bad la

做咩

慘囉

唔好成日叫春啦
咁負面邊有女理你

咁有幾good

講到正面就有女理

就係平時無得叫 先係lihkg叫

係 要哭了

好似樓豬咁good

Agger

跑步會係樓下跑？

Better than負

我平時好正面 點解無女

鐘哥哥有幾good 藍字user表示未感受過

你邊間

學到嘢了

認真緊

鐘哥哥

港島

其實你係咪讀男校

保持正面

你地係現實都咁講野應該大把女女

男女

鐘哥哥=真樓豬

抄底左未？

可惜唔係

記咗入心了

唉唔識做assignment

hku

認同

Sadest

真
可惜面皮薄

試下問下同學仔

我岩岩先交完一份

連薄都形容唔到了

唔好放棄

仲未識到人

我聽日要交

咩科

而家係時候去識下了

邊個係咁講我壞話

渣ga 貢都唔識

應該唔係我

無壞話 誤會左喇清

真喎

有fd讀緊acd喎 要介紹比你嗎

點解唔介紹比我先

phy

我中學

屌拿星 真青春

聽日上堂問下人算

酸？

冇野了 幫你唔到

Always

姐弟戀好平常姐

酸

你咩科

順便識下同學仔

仆街

個lecture無囡囡

你死喇
佢好小氣㗎

吸收多啲維他命C都幾好嘅

會典

明了

你好似唔明

會唔會差太多年

我想識女女啊

男的也好

我都想

樓豬大把

唔會

係 我都覺得佢大把

唔信佢地都好 唔可以唔信我

又咁講野 不知天高地厚

#746

n展

咩姐

打唔打G?

中學都冇女食？

唔可以亂講野 你會死的好慘架 知無

d女比你溝晒啦

同班個個都豬扒 認真

Now bath...

仲想我點姐

眼角高死症
有時做下朋友都好
起碼了解下女仔點諗野

點解

乜撚野垃圾學校

Ching一定好靚仔

Player

講真 真係豬到無得再豬個種

你睇多眼都想死個種

得隔離班有令女

小妹想食⋯唔係
係識仔仔

得靚仔先做到

yes
日日打機

有邊個唔識你先

食隔離班囉

無圖點討論

當條女粒lin係手掣咁玩

我都認係垃圾學校

who

醒下啦

瘋狂上下左右

你個post係咪比人騎劫左

A字頭個位ching

冇靚女仲估黎做咩

Chok技

都無機會開口識佢 唔通無啦啦wts人咩

係人都知你想做咩

咁LR制點算

係咪校隊個啲先

你要問返佢

有既 少lo

佢點會比人騎劫到

冇圖

隱形戰機

身形細細粒 眼大大

實明你講咩

妹控？

我無入校隊

再純文字討論就block柒你

細細粒

八婆

開佢波啦

咁難怪食唔到 啲妹妹仔最鍾意係校隊

no 鐘意姐控多d 不過我個名 又點會搵到大過我既女

唔好啦

點解冇咗#856

Vivian

唔識呢個人

溝之前啲同學

勁喎ching

慘了

佢無留意足球 籃球個類野

你唔入校隊點知你有個人長處

關我咩事

就畢業 放唔低

浮雲狗！

咁睇黎佢咩都唔係

樓豬好大威力架

喂
唔好咁串好喎

有自學過結他 不過放棄左 其實鋼琴都好想學 不過得個講

中學咁青春就大膽啲啦

我知我無用

溝女都係 好想溝 不過得個講

我教u me兩樣都識

出名warm

agger 但感情要處理得好啲

真
柒咪柒,起碼試過
第時唔會後悔

LM

我之前有打開波 （唔勁）

因為比賽會比好多人望住 會淆底 出唔到力

冇試過就會學羅定偉悔終身

老師？

淆底ma

浮雲哥

捉住手仔教你彈

畢業之前做返少少嘢？

有秘撈下咁

so confused
到底講緊邊一個女仔

溫書先啦

9 up

咁唯有要玩4手

我之前咪講過 我個fd 條女

btw 諗住搵今年畢業既大波妹影相

又畀你捉到

我都唔知

Im watching u

影相咋

好耐冇見

有仔啦人地 仲叫人做咩啊

16手

咁唔係點wo 完全唔識佢 不過好大。。

scared

應該第二個嚟

冇圖你話你老母係學生妹都得啦

閃的

唔好逼我

1001

你講過太多條女

冇人同你爭的

多女

去溫書咪watch唔到

溝唔到唯有做sp

唔得推快啲
我要訓覺

mk

就快架啦

幫手推

又教壞

係果個啊

教壞左我

真係要去啊？

呢啲叫袋錢入佢袋

肥

想watch你

你唔驚自爆？

Wohoo

小肥 正

皮皮

睇到咩 勿相認

衰

你學校如果有人睇到就知係你啦

好熟口面

我睇到啦

我有佢ig

[member]

woooo

識d嘢

勿相認

求

真唔真啊？

你暗戀果個女仔?

no 唔係e個

佢純粹覺得人地有身材咋

比我估下得唔得?

係

圖 plz

唔係好靚姐 同院子冇撚得比

臭葉高汁

葉葉正咁多

唔g

真心 上次同佢出街 行係佢隔離真係覺得好柒

講咩

公平啲講句
大嘅話有時都唔小心會望過去

女神葉都唔識？

有正妹

啱呀

唔識

咁你想幾時溫先

都要睇下個樣
睇身材男女都會睇架啦

千祈唔好同佢出街 會好自卑的

完？